到頭來政府都只係為左要大家打疫苗

都話左你係估唔到政府想點

人地有錢請學者，有錢做 research，有錢買 data，有錢做 analysis，每個決策都用左唔知幾多錢，背後有唔知幾多 science 做 backup

不在體制內嘅香港人如果想早啲知道政府想點，唯有全職去做分析先有機會 ....

係政府眼中只有兩種人：接受疫苗同拒絕疫苗嘅人

你有無見過體制內嘅人拒絕疫苗而可以留任？即使依家尚餘些少自由，可以畀人決定打唔打，但最後政府一定有方法令人屈服 ....

自問對得住良心，打復必泰而唔打科興嘅，請問你係政府眼中同打科興嘅有咩分別？

政府一樣有你嘅接種紀綠係佢 system 存留，第時會畀個 ID 你隨身携帶
出入場所有特別嘅待遇，到時你可以謝絕優待，但你已經係佢地嘅一份子了 ....

重覆：政府根本唔 care 你打邊隻疫苗，只要你肯打

啱阿，多人打就夠料做健康碼

有人上黎放風話不分化，只要唔打科興就係手足

但唔好望記只要打過疫苗，政府 system 都有紀錄
第時會對你有優待，即使你打曬鑼鼓咁反科興撐復必泰

所以如果大家真係諗住打復必泰可以順便對政府表示否定，表逹自己嘅不滿，同埋對得住良心，咁你己經中左伏

如果你打復必泰單純因為信得過佢，又想有所謂嘅保護就無問題
但唔好講到㨂某隻唔㨂另一隻就代表自己企係正義嘅一邊
你咁樣只會令堅持拒絕疫苗嘅香港人係將來變成少數，受越多嘅欺壓

樓主PIN THIS啦

sor .... 我覺得依家個句重要啲 ....

係咪即係中計撚？

根本唔應該打疫苗

唔好中Great reset 伏

係唔在乎嘅點解30歲以下唔畀打
因為佢知後生一定唔打科興

唔打無得去旅行喎

其實由頭到尾都唔係科唔科興
政府根本有心製造到科興vs biotech，令到你覺得要打

過咗成年老實講你中咗武肺未？咁難中點解仲要打所謂既疫苗？

d人話唔信政府所以唔打科興，咁點解信biotech? (因為所謂外國野？)biotech咪又係政府安排出黎，係唔信既就2款都唔好打

如果所有人都唔肯打，佢咪無得實行呢個限制，因為一定無人合資格，佢亦失去左欺壓嘅目標

但如果部份打左，佢就可以優待呢批人，而欺壓拒絕嘅人

慢慢就會有越來越多人受唔住誘惑而妥協，最終拒絕合作嘅人成為小數，到時欺壓嘅力度亦係最大

呢個一直係政府嘅治民方法，香港人竟然睇唔出 ....

我自己就唔肯定有無中過，因為一直都無去 check

但輕徵病徵就有過一兩次（蒙基督厚恩，自從 2014 年後一直無大病，亦唔洗去求醫）

其實如果抽起曬啲武肺新聞，有幾多人真係會察覺武肺嘅存在呢？
有幾多人真係會意識到有疫症爆發呢？

但武肺新聞日夜洗腦，連流感消息都洗到無影無踪，流感病毒好似絕左種咁 ....

只要每次比個好少少既choice就好多人9沖
明明個餐本身已經on9，依加每次縮少少就好多人跟，慢慢屌既人就愈來愈少
香港慢性死亡就係最差既結果

咪又係拉一派打一派嘅例子，但香港人都仲係中伏

自問與政府對立，而又去打疫苗嘅香港人，講定畀你地知政府第時會點樣優待你地

因為你地肯打疫苗，即使你地反科興，政府都唔會追究；你地嗌光時，黑警唔會搞你地。
因為你地有接種疫苗紀錄，政府就當你地係自己友，唔會搞你地
仲會畀你地自由出入境去旅行，自由出入政府場地，可以返 office，自由出入商業區各棟大樓
只要 indentify 到你，搵到你嘅接種紀錄，就會有比起少數拒絕疫苗嘅香港人有高人一等嘅待遇，enjoy your life and privileges

打針為抗疫❎
打針為堂食✅

劇本係咁，好多人心底裡都知
唔係中唔中伏問題係睇下大家幾時會跪得心安理得
慢性咁拉一派打一派係支共最撚擅長既

因為準備會移民 所以打隻最安全嘅外國貨

希望遲 d 走嘅時候順利 d

咁係咪又有問題呀 ?

可惜好多人仲覺得打biotech好醒